其實如果武肺疫苗有副作用 會唔會全人類滅亡

純粹覺得 如果全世界都要接種
咁d疫苗又唔肯定十年廿年有咩副作用
咁全世界會唔會有同一種病？
雖然話唔同藥廠有唔同成份
有冇bio撚熟疫苗既指點下？
後生既係咪唔打好過打

深入淺出–中國兩隻臨床Phase3中疫苗的潛在反效果

諗起套漫畫 BLAME!

唔會打

唔會啦

當你見到大量人中招 你就唔會去打架啦

除非打左會變喪屍既遮

"These vaccines are unlikely to "completely sterilize" a population

個副作用可能幾年之後先出現

如果打完中國疫苗不育 世界人口應該會大幅減少

全球暖化有望解決

係，人類會大滅絕
岩唔岩聽？

想留低就死都唔好打疫苗

阿南德認為，全球將在今年12月20日再度迎來大災難，並持續至2021年3月21日，他預計這有可能是疫情二度大流行，也可能是出現超級細菌（superbugs）。

#中共
#東突
#打針
#絕育

純粹覺得
你問得呢d問題
好似唔知自己細個打過幾多枝疫苗咁

未證明到Pfizer vaccine對fertility冇壞影響

4.6 Fertility, pregnancy and lactation

Pregnancy
There are no or limited amount of data from the use of COVID-19 mRNA Vaccine BNT162b2. Animal reproductive toxicity studies have not been completed. COVID-19 mRNA Vaccine BNT162b2 is not recommended during pregnancy. For women of childbearing age, pregnancy should be excluded before vaccination. In addition, women of childbearing age should be advised to avoid pregnancy for at least 2 months after their second dose.

Breast-feeding
It is unknown whether COVID-19 mRNA Vaccine BNT162b2 is excreted in human milk. A risk to the newborns/infants cannot be excluded. COVID-19 mRNA Vaccine BNT162b2 should not be used during breast-feeding.

Fertility
It is unknown whether COVID-19 mRNA Vaccine BNT162b2 has an impact on fertility.

疫苗對付唔到變種病毒
打黎只係為藥廠埋單
唔打好過打